招髮型model

電髮同 balayage(漂highlight )
價錢電髮收300
Balayage 收200
時間地址pm
條件:電髮最少達bob頭
Balayage 最少及肩
有興趣就pm 想做多d相比客參考
利申:已經係髮型師 想搵練習model提升技巧

你俾錢？

搵model仲要收錢 嘩

500正咼
幾多個鐘先

收成本價

不如你俾錢我幫你剪黎練習

俾我
我想練 光頭

我剪完pass俾你剪咪得

收500

我畀多500都制

點解會有呢啲on9仔

想問係任你整，定我可以決定點整
利申真心唔識

佢咁多要求 擺明佢揀
比錢果個係無話事權架

學師就學師啦 搵model咪搵囉 扮乜撚嘢髮型師！